樣靚嘅人一定知自己樣靚，但樣衰嘅人未必知自己樣衰

甚至認為自己拍得住全盛時期嘅吳彥祖同陳冠希

利申：自知樣衰

我想去整容

點解呀？

我樣衰

其實樣衰嘅人係咁感受？

就算再垃圾都起碼有一樣野好

我嘅問題係我知自己樣衰
但係其他人以為我唔知
日日提醒我

咁係人地問題

去你名個度搞掂佢

有體臭嘅人 都未必知自己有體臭
（帶住個口罩都聞到頭暈）

可能明明請按鐘 但係都無人開門

無咪去旺角買球拍囉